我宣布 示威者精神領袖！沒有之一

每次開記者會都振一陣軍心
我宣布
是次示威遊行最高精神指揮官—-

推！
今次咁團結全靠你